緣份．占卜塔羅測半年運勢～

第一次出post，多多支持
講少少背景先：
學左幾年，有幫人占卜開
今次免費幫大家占一條問題測半年走勢
亦會透過今次教大家如何發問問題能夠精準有效😉

自己都有幫人做身、心、靈治療
皆因2019-去年患左情緒病，唔想成日食藥，開始接觸下一啲身心靈課程。今年年頭終於唔洗見醫生啦✌🏼

我一切隨緣隨心，同埋真心幫人，如果想測下運程，或者想了解一下身心靈一啲資訊都可以留低tg ，等我搵你。

卜下我幾時食到靚女

☺️留低tg 睇吓我幫唔幫你搵到

thx!

呢半年可唔可以同前度復合

留低tg 幫你☺️

想請問呢半年感情運點，會唔會遇到個啱嘅人？

利申： bi

Thank you

占你老母臭西 冇撚柒腦

截一截龍先～
大家可以照留低tg
感謝

想問下呢半年工作運?

謝謝

問愛情
@lala_is_mine

收到哂， 我會盡快幫大家😞😞😞

問愛情

[url]
想問愛情[/url]

想問感情

準呀 唔該曬樓主指引

問愛情 唔該樓主

呢半年仲有冇機會同前度男朋友男朋友復合？

感謝樓主

想問將來事業
唔該樓主

請問呢半年會唔會有男朋友
Thx樓主

雖然截左, 但希望你會搵我

問愛情
Thx

想問感情 luuuuuua

想問男朋友健康 plz
Tg:potatoob

想問事業

Thanks🙏🏻🙏🏻

@anynam123
Thank you!!!

留名 先

截一截龍先～
其他未搵你既，耐心等候
waiting list 有成30-40個
多謝大家小小支持

暫時去到第二頁尾，希望大家可以耐心等待⌛️

唔洗客氣，最緊要正能量😚

想問半年嘅感情走勢🙏🏻🙏🏻

htlh1234 問財運

@Wolfyjelly 問感情

Thx

thx

thxxx

問愛情

唔該樓主

留tg俾我

請留tg

感激

今日waiting list 占左好多
餘下20左右
記得放低條link， 等我搵你😳
仲有唔好改id 改link住啊🥺

謝樓主

呢半年事業會點

Thanks

😍😍

thanks

想問下半年內會唔會有新戀情出現
如果有，會係啲咩性格既女仔
02出世 男 唔該哂

Hello 你好 想問一問將來愛情～～～

唔該哂

[member]tg:nathan915915 唔該哂[\member]

問愛情
Krisho01

Thanku

想問下幾時出到pool🙇🏻‍♀️身邊有無可發展對象

Tg @cher_22

唔該樓主

求占卜下呢半年會唔會出到pool/有新對象感謝樓主

Sorry漏左

問感情

問事業同感情

sry 我打錯, 我想問下個人情緒& 事業

問題比較私人 唔好意思 想喺tg問 下面係我tg, 麻煩晒你了

@llwwttdd

想問感情
Thanks

想知樓主占到邊到